機埸一疫

機埸一疫更加可以確定...林鄭唔敢出黑警係機埸
只可以請老黑搞亂...再話俾全世界知有冇黑警, 示威者都係破壞!

大家每日行動係岩係錯都好.....都要每日重整自我